睇左盧根入

盧根死前講左句類似 「原來就係呢種感覺」嘅野，我覺得盧根係想講原來死亡係咁樣，因為佢一直好想死，但我d朋友就覺得盧根係想話原來親情係咁樣因爲佢臨死前比個細路女叫爸爸。大家點睇？定還是兩樣都唔係？

係後者

覺得盧根已經唔想死，因為有個女

同意

佢一生人除左Jane(好似係咁串)最親 其他都係d生存唔耐嘅女人 加上X教授又死左 佢得返佢個女 梗係唔捨得

我傾向係 終於有親人，有家人嘅感覺原來就係咁

Why not both?
第一次死同第一次自己比親人死先
平時都係佢眼白白睇住自己人死
今次係換返轉

好有感觸